以暴制暴 - 白禮頓

竟然可以係mma方面同熱刺不相伯仲

2:0

干奴利真係超新星 第2場正選就勁到咁

3:0

入第3球 成個享利咁

聽日可能傳獌聯

Kane比人夾撚到

華湯根我見佢左眼下面個位畀人撞到瘀咗